
                      Sangre nueva para una saga que parecia muerta. La pelicula a sido muy dinamica con un Chris Hesword (Thor) tanto serio como gracioso y chico de accion y una Tessa Thompson muy bien (es una caña de actriz). Esperando ver una segunda parte de la peli.

Pues todo empieza con Liam Neson y Chris venciendo a una raza alienigena, ,luego pasan a Tessa cuando era una niña y como a sus padres les borraron la memoria por encontrarse con un extraterrestre pero a ella no se la borraron, en su fase adulta solo deseaba ser un hombre de negro asi que hizo todo lo posible por ingresar en esa organizacion pero nada le salio, un dia siguio a unos hombres de negros hasta su cuartel y alli fue reclutada por Emma Thomson.
Luego la trasladan a Londres donde la emparejan con Chris (compañeros de armas) y tras la muerte de un embajador intentan descubrir quien es el asesino.
        
            